頭先我係大南街見到個女人原條叉燒拎上手奶

個動作應該幾sexy

40蚊叉燒唔切

有d似鋼鍊合成獸

又去ssp搵yoyo?

咪25

又去深水埗搵yoyo?

暗倉肥婆咁做

蓋老大你時運低

大南街好多1樓1

啲蜜汁有冇滴落波罅度先

成手油

叫雞？

示意圖

一路奶一路吱啲蜜糖上去